（mom post狗入）依個時侯就係黑警跳做白警既最佳時刻

元朗班黑警做左咁多陰質野
如果有白警 或者黑跳白 出黎指証游乃強等高層
你將會成為英雄 名留青史 更加唔駛擔心被人追究燒到你果疊 你要記住 紙一定包唔住火 真相遲早由歴史黎驗証